[好重要] 希望你哋花少少時間入嚟睇 - 方舟移民系統

曾經連登有巴打提出過各種集體移民計劃
例如去開發人煙稀少嘅小國小鎮、買島
當時港人孤立無援先急住為前線鋪退路
時至今日，國際連線，攬炒進度漸見成果
我哋有能力諗得更大、更遠

以前講移民係鳥獸散，冇系統性
而方舟計劃只係迫於無奈嘅緊急逃生路線
但自從英國、台灣放風接收港人之後
可以重新思考

「方舟移民系統」重點
- 有’移民’嘅質素，又有’方舟’嘅組織力
- 唔係撤退，係周詳戰略部署
- 係攬炒成功至到重生之間嘅必經階段
- 係達至攬炒成功嘅重要環節
- 門檻大大降低，可全民參與

何謂攬炒成功？
Step1 - 港人抗爭揭破中共真面目
Step2 - 外國勢力出師有名，打倒中共
Step3 - 香港進入英殖/美屬/獨立時代
而家進度係step2初段
但去到step2尾段就係最兇險嘅階段
因為中共會變成一條垂死猛獸極力反抗
首當其衝一定係風眼位：香港、香港人
佢會用盡一切不法手段反撲
例如大規模充公資產、處刑抗爭者
甚至在香港實施戰時法律、軍管
所以係嗰日之前一定要’選擇性撤離’

何謂選擇性撤離？
同遊行原理一樣，冇大台
所謂大台只係做協調，提供意見
每人都有自由選擇走唔走，走去邊
民意夠，計劃好，自然聚到人
不割蓆不分化

撤離過程點樣？
Step1 - 外國政府落實協助港人方案
Step2 - 以最大共識選取重點方舟城市
Step3 - 組織團隊協調港人適應
Step4 - 方舟市民守望相助，毋忘約定
Step5 - 探討和統籌成立新香港政府

方舟移民系統有咩用？
- 加強協調，有助適應、反攻
- 保護抗爭戰力，等待時機
- 帶走人才、資金，加速攬炒
- 加強對外宣傳（遊行、文宣）
- 藍絲走=加速攬炒，唔走=等炒

如何反攻？我曾經提過一段歷史：
1940年6月，法國向納粹德國投降，戴高樂逃亡至英國，號召法國人不要放棄希望，抵抗的火焰絕不會熄滅，這標誌了「自由法國」運動的開始。
邱吉爾決定承認戴高樂建立的自由法國流亡政府，而全球當時除了英國以外的國家，皆承認德國的傀儡政權為正式的法國政府，但在1941年蘇德戰爭爆發後，蘇聯也承認自由法國。日本偷襲珍珠港後，美國等其他同盟國同時也轉向支持自由法國政府。
等到中共再冇能力治港
新政府早已準備好接管
港共政權認授性歸零，等清算
香港重現三權分立、公正廉潔、自由民主
自然會吸引返手足回流

香港人有冇咁團結？
- 不如問自己，你信唔信手足？

我信

一切由慨念開始
反復修正，改良，宣揚出去
就會成真

參考自

連登方舟計劃團隊

英國內政部公佈BNO新法案細節

台灣「香港人道援助關懷行動專案」

垃圾P牌仔

揀好啲時間開

咩時間好

夜晚多啲人睇

Ok 聽晚9點再戰...

有冇野需要再改良？

唔好撞正洗地組

幾高質呀

只不過係拋磚引玉咋嘛

幾點洗地

想做好d

九點

加啲歷史？

好似當年肥佬黎同埋大班搬香港計劃？

好，我溫書先

開台啦~
【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]